[文宣] 想建議手足趣趣地整段片喚醒全世界對中共用錢撻人ge關注

全世界NBA 迷都知火箭要跪低 球星要跪低 應該好嬲

可否整段片就叫 We apology we love China 集合呢幾年多個藝人、名人、韓星、台星、教師、球隊 所有所有 然後播晒出黎 等人人知道呢個唔係個別事 係好多人俾人用錢威脅無左思想自由 言論自由

唔加任何評論 只加字幕